恭喜你 恭喜你 望到sanction最開心

恭喜你 恭喜你 望到sanction最開心
偉聰月娥喊忽忽 冇丁冇財又冇運
恭喜 賀喜 喜上加喜慶仆街
冇福降邪係冇運

弱?

唔明

u新會然?

平時CD ROM
今晚開心到瞓唔到

blockedu love popo

唔通你又真係痴線佬咩 369

YOU DOUBT ME！！？

佢真係 唔好惹佢 佢最近先放返出嚟

是但啦
我嚟作歌，又唔係同你嘈交

好啦，我乖

YOU DOUBT ME！！！！？

你係啦你係啦

YOU HEA ME！！！?

同意你了

乖 good boy

唔好嬲嬲

郭富城嘅 財神到？

不嬲了有乖boy please me

hand hand